上水兩男童玩gas罐搶火燒傷

兩名男童玩小型石油氣罐時搶火被燒傷。

上水發生男童燒傷意外，傍晚6時許，一名9歲男童與同齡男友人於丙崗村一間鐵皮屋玩打邊爐用的小型石油氣罐，其間有人點火，石油氣罐隨即搶火，兩名男童走避不及被燒傷，他們痛極呼叫，鄰居聞言趕至協助報案。救護員接報到場，將兩名男童送往沙田威爾斯醫院治理。警方正封鎖現場調查。

點解要送去威爾斯而唔係北區

威爾斯有燒傷中心

北區個邊比大陸人用既